買左地鐵站上蓋住宅既人依家心情如何

比貴咁多買個單位
買完又冇地鐵坐 咁買地鐵上蓋住宅把撚

抵撚死，助紂為虐

都係住公屋好🚬🚬

佢地有車

有車咁買地鐵上蓋住宅把撚

無知到你

解釋下喇傻閪
無你老母知咩

咪就係住得地鐵上蓋9成9冇車

等跌價喇
狗鐵好快無埋